她gucci

她gucci的眼淚總是prada prada的dior

她gucci

扑

她gucci
她gucciguccigucci

可惜看的Chanel 是TVB

睇viu

好想叫春 屌好攰好想叫春
但改名先認真叫費事肉酸

忍咗好撚耐晚晚都mi

me 都想叫春

好撚想喊

國難當前，樓主仲叫春係垃圾

喊包

首歌好on9

係 最好鬱住然後自殺就最岩 樓主真係垃圾嚟

谷住谷住人都癲

屌我晚晚mi埋喊 唔撚敢喊出聲驚俾仆街屋企人聽到

屁孩個樣好似

-_-真係好撚on9good一聲👌🏻

似乜鳩

<<<

最崩潰嗰吓連意識都係心諗我點解咁撚cheap我為乜生存到底

邊撚度似屌 但首歌真係好on9

佢pradaprada仲要🤚🏻✋🏻🤚🏻✋🏻

的時候啊樓煮

唔怪得咁唔順 thx meself

佢成首歌都鳩下鳩下成身鳩下鳩下

唔講唔為意漏

佢個忍個樣個忍樣都係

忍樣
🐸⚔️

改黎改去都係呢個名最襯妳

tell me. im here

我失戀呀

屁孩好可愛

樓煮弱智

小朋友唔好喊 叔叔請食你糖糖

做我條女

春就梗係晚晚叫

真係好似喎屌

躝please...

無人靠得住

ff唔當戀過

碧琪先可愛

照鏡未？？？

滾

學識型靚仔？